是暖午 跟住蕭生去四川

早排見到老蕭餐廳有新menu
今日咁撚凍 即刻落左去試呢個水煮滑嘔飯
唔講咁多先上圖

個飯好大個 填實曬個碗仲有個大山丘
水煮嘔好大碗 夠曬飽肚有突
個汁食落好濃厚 送飯一流
d嘔cum住d配料 有菇芽菜韮黃萵筍 好撚足料
水煮汁辣度適中 食落件superdry好c伏
老蕭個價都好合理 佢都係想打個和

幾錢???
晚巿客飯set?

廿幾度著乜superdry

lunch都有 啱啱食
陸拾柒有湯有野忍

凍過番印度

正喎

聽日即刻去

$67